# Laboratorio 5.2: Diseño de la interfaz - Formularios y eventos #

**Práctica**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza